各位巴打知唔知香港邊度有得打足球機

求解答

宿營果啲地方

銅鑼灣一間叫Eat.it 嘅餐廳

響觀塘工業區果邊

如果太子旺角 有間 cafe 有 fireball 枱

平平地淘個擺喺屋企都得啦

唔該晒師兄
但係有冇一個確實地址？

各中學

荃灣有一間保齡球中心有 不過得兩部

K11之前有部

學友清心水清

James

The stadium
Kwun Tong
地址自己search

Matchpoint Foosball Center

Kwun Tong, Shing Yip St, 15-17號號 5 樓 29 室 Sing Win Factory Building
6032 5758

唔該師兄